\section{L'appuntamento al castello}
Se i giocatori saranno riusciti ad ottenere l'appuntamento con i due informatori, si dovranno recare alla mezzanotte del giorno successivo al castello di Rivoli.
Qui troveranno due loschi individui, con cui i pg dovranno mediare per avere le informazioni che cercano.
Se troppo intimidatori o se chiederanno troppe informazioni specifiche ai fatti che hanno trasformato Pastani o al dottore di Milano, verranno minacciati in modo poco velato.\\

\begin{rpg-paperbox}{ }
	\rpgmonstersection{Incontro a mezzanotte}
	\noindent
	\textbf{INFORMATORE 1:} Corporatura normale, incappucciato a nascondere il più possibile il viso, kefia compresa; indossa inoltre un lungo mantello in cui nasconde tutto il corpo. Sarà colui che prenderà parola e dialogherà in un primo tempo con i pg, rispondendo alle loro domande finché non diventeranno troppo specifiche.
In particolare confermerà:
\begin{enumerate}
\item di aver visto altri casi di trasformazioni nel Torinese;
\item di aver sentito del dottore di Milano;
\item di stare attenti a non immischiarsi troppo in faccende più grandi di loro, dietro a questi avvenimenti pare esserci un piano molto più grande.
\end{enumerate}
Finito di dire quest'ultima frase farà un cenno verso il suo collega, si sfilerà la kefia e mantello ed attacherà i pg.\\
\\
\textbf{INFORMATORE 2:} Alto sui 2 metri, con il volto scoperto. Brizzolato, capelli sparati in alto, coperto anche lui da un lungo mantello.\\
Chi ha almeno 7 di \abilityname{AFFINITA' OCCULTA} percepirà qualcosa di strano, una specie di nebbiolina intorno a lui.
Starà tutto il tempo a braccia conserte a confermare le versioni del collega, in attesa di un suo cenno; una volta ottenuto darà l'ordine di attaccare ai loro complici nascosti all'interno delle mura.
\end{rpg-paperbox}
\newpage
\noindent
Come parte l'azione i pg noteranno come l'\textbf{INFORMATORE 1} abbia in volto caratteri tipici dei pipistrelli: denti aguzzi e ricurvi, orecchie appuntite ed occhi da predatore mentre l'\textbf{INFORMATORE 2} scomparirà gradualmente in modo fluido dalla testa verso i piedi.
\\Dal castello si possono notare tre mercenari umani armati di fucili di vario tipo.

\begin{rpg-commentbox}{Un nemico sconosciuto}
	I personaggi interpretati dai giocatori si trovano in questa istanza a combattere contro creature a loro totalmente sconosciute, qualunque sia la loro professione passata. 
	\\Di conseguenza le loro azioni dovranno riflettere questa situazione di ignoto e di pericolosità non calcolabile.
	\\Queste creature sembrano ibridi uomo-animale capaci sia di ragionamenti complessi sia di prove fisiche fuori dalle opportunità umane... \\Gli \textbf{HYBRIDA}.
\end{rpg-commentbox}

\noindent
\\Riferirsi a \raggedright{\textbf{[ALLEGATI - BATTAGLIA A RIVOLI]}} per la pianta del combattimento e la posizione iniziale degli avversari.

\clearpage

\begin{rpg-monsterbox}{Sonar (A) - HP 10}
	\textit{Hybrida Vespertilio}\\
Un ibrido umano-pipistrello con artigli retraibili, orecchie appuntite e membrane alari che gli permettono di effettuare planate e brevi voli.
	\rpghline
	\sinestats[
		INT=6,
		MEM=4,
		PER=8,
		VOL=5,
		ASP=1,
		COM=4,
		CRE=2,
		SOC=3,
		COO=6,
		DES=4,
		FOR=5,
		MIR=3,
		OCC=6,
		DIS=0,
		EQM=5,
		KAR=5]
	\rpghline

	\rpgmonstersection{Attacchi}
	\begin{labeling}{\textbf{Risoluzione:}}
	\item [\textbf{Morso:}] M+1, 2 azioni
	\item [\textbf{Graffio:}] T+1, 3 azioni
	\item [\textbf{Risoluzione:}] 24
	\end{labeling}
	\rpghline
	
	\rpgmonstersection{Rigenerazione ibrida}
	Ogni colpo andato a segno provoca una ferita di un livello inferiore a quello dovuto ed ogni zona provoca massimo 2 danni.
Una ferita può essere diminuita di gravità al costo di una azione di combattimento o
naturalmente dopo 3 turni.
\rpghline

	\rpgmonstersection{Rosa di carne}
	La sua debolezza è la rosa di carne posta sotto il braccio sinistro che gli causa 8 danni ogni volta che viene colpita.
\end{rpg-monsterbox}
\newpage
\begin{rpg-monsterbox}{Millevolti (B) - HP 10}
	\textit{Hybrida Chamaeleon}\\
Un ibrido umano-camaleonte che guadagna le capacità di prendere l'aspetto di un altro corpo/oggetto senza però acquisirne il volume ed una lingua estraibile di 5 metri, con cui effettuare mosse di disarmo o sbilanciamento.
	\rpghline
	\sinestats[
		INT=6,
		MEM=5,
		PER=4,
		VOL=5,
		ASP=3,
		COM=6,
		CRE=6,
		SOC=2,
		COO=4,
		DES=5,
		FOR=3,
		MIR=7,
		OCC=5,
		DIS=0,
		EQM=5,
		KAR=5]
	\rpghline

	\rpgmonstersection{Attacchi}
	\begin{labeling}{\textbf{Risoluzione:}}
	\item [\textbf{Revolver cal.45:}] P+2, 1 azione, gittata 30, 6 colpi, ricarica 1, Uso +2
	\item [\textbf{Spada:}] T+1, 4 azioni, Uso +1
	\item [\textbf{Risoluzione:}] 18
	\end{labeling}
	\rpghline
	
	\rpgmonstersection{Rigenerazione ibrida}
	Ogni colpo andato a segno provoca una ferita di un livello inferiore a quello dovuto ed ogni zona provoca massimo 2 danni.
Una ferita può essere diminuita di gravità al costo di una azione di combattimento o
naturalmente dopo 3 turni.
\rpghline

	\rpgmonstersection{Rosa di carne}
	La sua debolezza è la rosa di carne posta sul polpaccio destro che gli causa 8 danni ogni volta che viene colpita.
\end{rpg-monsterbox}
\clearpage
\begin{rpg-monsterbox}{Fulvio Ripari (C) - HP 8}
	\textit{Umano mercenario}\\
	\rpghline
	\sinestats[
		INT=3,
		MEM=4,
		PER=4,
		VOL=3,
		ASP=4,
		COM=6,
		CRE=3,
		SOC=4,
		COO=3,
		DES=4,
		FOR=4,
		MIR=4,
		OCC=5,
		DIS=0,
		EQM=5,
		KAR=4]
	\rpghline

	\rpgmonstersection{Attacchi}
	\begin{labeling}{\textbf{Fucile d'assalto S54:}}
	\item [\textbf{Fucile d'assalto S54:}] P+2 (3/5), 2 azione, gittata 100, 30 colpi, ricarica 3, Uso +3
	\item [\textbf{Coltello serramanico:}] T0, 4 azioni, Uso +1
	\item [\textbf{Risoluzione:}] 14
	\end{labeling}
	\rpghline
	
	\rpgmonstersection{Protezioni}
	\sinearmor[
		VENTRE=4,
		TORACE=4]
\end{rpg-monsterbox}
\newpage
\begin{rpg-monsterbox}{Giselle Pourfam (D) - HP 8}
	\textit{Umana mercenaria}\\
	\rpghline
	\sinestats[
		INT=4,
		MEM=4,
		PER=4,
		VOL=3,
		ASP=5,
		COM=3,
		CRE=4,
		SOC=5,
		COO=4,
		DES=2,
		FOR=4,
		MIR=4,
		OCC=3,
		DIS=0,
		EQM=5,
		KAR=6]
	\rpghline

	\rpgmonstersection{Attacchi}
	\begin{labeling}{\textbf{Fucile d'assalto S54:}}
	\item [\textbf{Fucile d'assalto S54:}] P+2 (3/5), 2 azione, gittata 100, 30 colpi, ricarica 3, Uso +2
	\item [\textbf{Coltello serramanico:}] T0, 4 azioni, Uso +2
	\item [\textbf{Molotov:}] F+1, gittata 25
	\item [\textbf{Risoluzione:}] 17
	\end{labeling}
	\rpghline
	
	\rpgmonstersection{Protezioni}
	\sinearmor[
		TESTA=4,
		COLLO=5,
		SPALLE=5]
\end{rpg-monsterbox}
\clearpage
\begin{rpg-monsterbox}{Duccio Cavallo (E) - HP 8}
	\textit{Umano mercenario}\\
	\rpghline
	\sinestats[
		INT=6,
		MEM=3,
		PER=4,
		VOL=4,
		ASP=4,
		COM=4,
		CRE=3,
		SOC=3,
		COO=3,
		DES=5,
		FOR=3,
		MIR=6,
		OCC=4,
		DIS=0,
		EQM=4,
		KAR=6]
	\rpghline

	\rpgmonstersection{Attacchi}
	\begin{labeling}{\textbf{Fucile di precisione Nagant:}}
	\item [\textbf{Fucile di precisione Nagant:}] P+2, 1 azione, gittata 150, 5 colpi, ricarica 3, Uso +4
	\item [\textbf{Coltello serramanico:}] T0, 4 azioni
	\item [\textbf{Risoluzione:}] 17
	\end{labeling}
	\rpghline
	
	\rpgmonstersection{Protezioni}
	\sinearmor[
		TESTA=4,
		COLLO=5,
		SPALLE=5]
\end{rpg-monsterbox}
Appena gli avversari si troveranno in difficoltà, ad esempio dopo che uno dei due \textbf{HYBRIDA} venga sconfitto o menomato gravemente, \textbf{MILLEVOLTI} ordinerà ai suoi uomini:\\
~\\
\textit{``E' il momento, usate l'Antiquis!''}\\
~\\
Gli uomini, vacillanti, ricorderanno come non siano pronti a ciò ed in particolare:\\
~\\
\textit{``Ma... Signore, non risultato compatibile al cento per cento...''}\\
\textit{``Taci. Procedi.''}\\
~\\
I mercenari tireranno fuori una fialetta dal contenuto giallognolo e se la inietteranno nel braccio o nella coscia nel corso del prossimo turno. Moriranno tutti meno \textbf{Duccio} nel giro di due turni in agonia dal dolore.\\
Duri saranno i commenti dei due \textbf{HYBRIDA}:\\
~\\
\textit{``Inutili esseri...''}\\
~\\

In caso venga ucciso \textbf{MILLEVOLTI} mentre \textbf{SONAR} è ancora in vita, egli si ritirerà su una altura del castello dove si inietterà anch'egli una fiala nella coscia.\\
In qualche secondo muterà in qualcosa di sempre più mostruoso, con tratti da pipistrello ulteriormente accentuati, e delle vere ali.
Acquista 2 punti vita in più ed un bonus di +1 agli attacchi causati dall'aumento di \abilityname{FORZA FISICA}.\\
Nessun soldato è fornito di documenti che permettano di risalire alle rispettive identità ma potranno essere torturati per avere qualche informazione aggiuntiva.
Gli \textbf{HYBRIDA} non permetteranno di venire torturati, piuttosto andando incontro ad una morte forzata.\\
Una volta eliminati essi si ridurranno in polvere, non permettendo il recupero di campioni di tessuti, ma sarà possibile esaminare i resti per ottenere eventuali oggetti in
loro possesso.\\
Se il cumulo di polvere lasciato da \textbf{MILLEVOLTI} verrà controllato in cerca di oggetti si potrà recuperare una lettera scritta a
macchina appena leggibile (vedi \textbf{[ALLEGATO 1.C]}).\\
Nel cumulo di sabbia lasciato da \textbf{SONAR} non vi sarà nulla di rilevante oltre ad una fiala di \textbf{ANTIQUIS}, vuota se utilizzata in combattimento.\\
Se verrà catturato almeno un soldato vivo potrà avere una fiala di \textbf{ANTIQUIS} in buono stato (se non l'ha già utilizzata in combattimento).\\
Potrà essere ottenuta dai pg con una
prova di \abilitytest{PERQUISIRE}{BANALE}.

\begin{rpg-quotebox}{FIALA DI ANTIQUIS}
    Ai pg il suo utilizzo è sconosciuto, tranne il fatto che, se è avvenuto durante lo scontro, una iniezione di questo liquido che sembra siero sanguigno garantisce poteri sovraumani
al costo di morte atroce se non compatibili.
\end{rpg-quotebox}

I soldati catturati spiffereranno facilmente (\abilitytest{TORTURARE}{­USUALE}) che sono stati assoldati come guardia del corpo dai due \textbf{HYBRIDA}, con ordine di dare la vita pur di
eliminare i pg anche con l'utilizzo dell'\textbf{ANTIQUIS}.\\
Le uniche cose che sapranno dire riguardano le minime istruzioni a loro date per l'utilizzo delle fiale contenente lo strano liquido: iniettare possibilmente su una coscia, consci del fatto che sarebbero potuti morire con alta probabilità.
Se i pg avranno chiesto analisi sui tessuti di \textbf{Bando}, verranno notificati ora in caso di richieste radio o alla prossima visita alla Domus Popoli altrimenti.